####О приложении

1 - Создание группы
2 - Добавление и удаление команды в группах
3 - Генерация матчей в группе
4 - Смена результат конкрентного матча
5 - Данные о группах (список групп, список команд в группах, список матчей с результатами хранятся в базе данных)

####Установка

Для корректной установки на вашем сервере должны быть установлены PHP 7.1 и Composer. 
Для установки сделайте следующее:

1 - Склонировать проект на локальную машину, войти в папку проекта:
git clone https://mes1901@bitbucket.org/mes1901/public_apps.git

2 - Перейдите в папку приложения с помощью команды cd на вашем cmd или терминале
Запустите composer install на вашем cmd или терминале

3 - Установить все зависимости приложения через Composer
composer install

4 - Создать базу данных приложения, выполнив SQL-запрос в MySQL CREATE DATABASE

5 - Скопируйте файл .env.example в .env в корневой папке. Вы можете набрать copy.env.example.env если используете командную строку Windows, или cp.env.example.env если используете терминал, Ubuntu.
Откройте файл .env и измените имя базы данных (DB_DATABASE) на то, что у вас есть, DB_USERNAME имени пользователя (DB_USERNAME) и пароля (DB_PASSWORD) соответствуют вашей конфигурации. 

6 - По умолчанию имя пользователя - root и вы можете оставить поле пароля пустым. (Это для Xampp) 
По умолчанию имя пользователя - root а пароль - также root. (Это для лампы)

7 - Запустить скрипт генерации таблиц БД php artisan key:generate

8 - Выполнить миграцию php artisan migrate

9 - Запустить веб-сервер php artisan serve

10 - Открыть страницу в браузере: http://localhost:8000/